{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_007203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-23",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경상남도문화예술회관"
    },
    "text": "慶尚南道文化芸術会館 (경상남도문화예술회관)\\n\n慶尚南道晋州市江南路215 慶尚南道 晋州市 江南路 215 慶尚南道\\n\n晋州市七岩洞南江沿いに位置する慶尚南道文化芸術会館は、1984年に建設が始まり、1988年8月29日に開館しました。敷地面積は18,894㎡で、建築面積は6,096㎡、延べ面積は12,354㎡です（地下1階、地上4階）。この施設は韓・洋の折衷スタイルで作られ、効率的かつ調和のとれた多目的な発表空間として機能しています。大公演場、ロビー、付帯施設などがあり、地域の文化を創造するための総合文化芸術の中心地として、常に活発に利用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "慶尚南道晋州市江南路215に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶尚南道文化芸術会館はいつ建設され、開館しましたか？",
            "answer": "1984年に建設が始まり、1988年8月29日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この施設の敷地面積は何㎡ですか？",
            "answer": "敷地面積は18,894㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設の建築面積は何㎡ですか？",
            "answer": "建築面積は6,096㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設の延べ面積は何㎡ですか？",
            "answer": "延べ面積は12,354㎡です。"
        },
        {
            "question": "この施設はどのようなスタイルで作られていますか？",
            "answer": "韓・洋の折衷スタイルで作られています。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大公演場、ロビー、付帯施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "この施設はどのような機能を持っていますか？",
            "answer": "効率的かつ調和のとれた多目的な発表空間として機能しています。"
        },
        {
            "question": "この施設はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "地域の文化を創造するための総合文化芸術の中心地として活躍しています。"
        },
        {
            "question": "この施設は常に活発に利用されていますか？",
            "answer": "はい、常に活発に利用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 308
    }
}